如•果•今•次•有•巴•絲•係•警•署•受•傷

請認住個樣，再搵返個編號做投訴

申利：唔支持犯法嘢

打狗！ 救人！